一人一套香港高質警匪劇

香港啲警匪劇題材已經無限翻炒，最近套飛虎已經開始變質，到底過往香港電視拍落既邊套先叫高質呢 。
我先，《 學警系列》 ，三集都幾好睇 主力講青春熱血，雖然有陣派下膠，但故事大致係幾好，仲係賣飛佛警隊之路既開始，陳鍵鋒都演得幾好，可惜返左大陸。

HKTV 果套有警察 偷食果套 個男主角偷食 跟住佢手下又同佢上師偷食 個男主角有個龍字 佢老婆有個郭字 果套

完全記唔起d名 但幾好睇

🤔夜班?講EU個個?

連登仔既世界得marvel同dc電影 你講警匪片已經脫離左佢地個認知範圍

夜班?

係呀，就係佢

正 超高質 但個結局

同埋極多廣告

警界線仲癲 😂 點jack值入

套劇全夜景 拍得勁靚

喪屍 好似話想鋪路下集 不過HKTV捱唔到

冇計啦 政苦冇眼既

夜晚睇好有feel 依家HKTV啲劇係咪落哂架

夜班真係好睇，拍得靚又有feel
夜晚真係好有故事既時間
7仔個段都好正

新紥師兄

反黑

陀槍師姐1-2
離島特警
EU超時任務
隔世追兇

爭分奪秒
btw 連登成班00後應該唔知咩黎

隔世正 eu超時任務題材又玩科幻都比唔上

方中信

成套野個氣氛好撚正

套劇表面係抄24,其實集百家之大成(又大時代又PTU大隻佬),
睇得出係有心想搣甩浸師奶劇味,不過功力有限,劇情經唔起推敲,
唔好用腦去睇都ok,個人覺得好過使徒行者嗰啲

套野無記錯好似講毒品，同埋威脅個差佬幫黑幫做野

好似香港線係查黑警,泰國線係查臥底,
最記得有幕譚耀文唔記得開車窗最後焗死自己個女,
跟住幾年後睇返馬場大亨,屌條橋一撚樣
認真開頭係幾好睇,愈後就愈鳩,舊登重播嗰陣都好多人睇,
當年最多人講係李思捷同譚耀文條線